歐超聯球會宣布由FIFA 22開始不再跟FIFA Video Game 合作

European Super League clubs have announced that they will exit the FIFA video game franchise, starting with FIFA 22.
Police cars revolving light
[@sporx] #SuperLeague

PES復興

無啦 FIFA今次死梗

TOTY99 連神指日可待

Fifa呢隻垃圾copy cat 臭鳩驚，終於收皮，可喜可賀！pes皇者再臨

抵啦屌你ea賺咁多都唔搞個垃圾ser

玩到咁大

到時佩狗自己整隻足球game啦

Winning翻嚟了

Fifa都要玩North london West London Blue Man red Man blue MD white

玩咁大

呢隻垃圾執柒咗佢就啱
夠膽死啲人樣十年無轉過 更新下轉會就當新野賣

FIFA video game

Ea sport 真係驚

咁又得太少隊wor

好波

唔怪得AC米蘭一早同依隻支那game 合作啦

你個名

Pes 2022新引擎

自己出隻game?

FIFA真係驚

證明今次TSL完全係認真，預咗一去冇回頭

UT

真係驚